[重口味] 熟女在野 ViuTV 星期二 2230

ViuTV新節目《熟女在野》，邀請眾熟女們，包括林建明、毛孟靜、劉慧卿、楊盼盼與陳美齡等，跟三位男主持強尼、小占與JJ遊歷香港的世外桃源，度過兩日一夜，探討人生。宣傳片中大姐明先後給主持們送香吻，卿姐又跟他們到郊野放風箏。強尼跟眾熟女相處，感受最深是她們有陣少女味噗鼻而來!
首集嘉賓毛孟靜，Miss Mo最怕昆蟲但三位主持拉她落田，體驗農夫生活學插秧。Miss Mo自言夠貼地，皮膚跟泥土全接觸。

慢你一步

其實你快我30秒
咁都撞

我鍾意你個標題多啲
夠直接

毛孟靜
1957 年 1 月 18 日（60 歲）

我係今集其中一個服侍毛姨姨嘅農青

又係你啊，占生

又係 20/30/40 組合

毛姨姨

主持人？

My name is Keung Nei

Very勁

屌你仲恐怖過頭先

呢位係咪巴打你呀

定係呢位？

楊俊武巴打？

好勁 放射師

個笑聲好獨特

仲有咩節目係呢個年紀組合？

楊俊武巴打

晚吹 -- 男人講嘢？

係bor

竟然有人開

仲有馮嘉樂

I know條spring

可唔可以唔好咁熟

我笑左

卵樣

講還講，唔好出樣同響全朵

你唔講無人知你係邊個

耆齡王會唔會J到暈左

唔知邊度有香港米賣

行唔到

當年高登有個post問人毛孟靜有得屌你屌唔屌 結果正評多過負

毛姨姨唔算熟喇相對，劉慧卿呢 ......

風韻猶在

Super

強尼真係好正

下個禮拜仲有一集

講還講...

劉慧卿吊帶裙.jpg

你種野係咪都要落antibiotics

當日viu 搵我地拍攝，話有女星入田， 我地本來好大期望，知道係姨姨後全部人都屌左好多聲。

我儲定等J劉慧卿

甘你又唔拒絕佢保衛家園

成個電視mon 都係精，睇都睇唔到

我好想睇劉慧卿
會幾時播

劉慧卿吊帶裙召喚

被騙

毛姨都唔差啦 又玩得 雖然係無野目及架啦

毛姨姨、劉慧卿、大姐明你點揀

Btw, 我要保衛家園就要執你正字, 甘你老⋯⋯

女政治明星，無錯喎

想當年強尼第一套綜藝拍alin 估唔到而家咁重口

有線個套空間大改造

LM

六歲四歲小朋友

三十歲真係行錯路就分分鐘一世
但係有咩路先無錯

扮你條命

瑜珈

好慢同好禪
好中肯

究竟佢有咩後台
咁撚廢都係咁有節目做

一出世就玩pad玩電子野其實係悲哀

強尼
小占

真係冇人睇～

本書好似兩三年前書展出過

毛姨姨真係好玩得，完全無年代gap

所以先至貼近到新一代社運人

我J卿姐

HA定私家??

今日嘉賓換人了

真係當年的林建明把聲

乜都無

其實咁近碼頭不如釣好過啦
咁捉都只係魚毛架咋喎

胸細

燒柴

收兵

小占你唔係呀嘛，想做 ptbf?

一個鐘五六百

下集有星睇

佢俾人

食蕉

學佢講
復修左d古建築應該幾正

借dom

頂你好恐怖

跳橡筋繩

陳美齡

佢都係喺日本相父教子，得閒唱下歌算啦

諗到佢乜都唔關佢事都走返嚟奶共就唔想睇

個樣好似無變過
整容？

咁樣畫畫又好似幾新

成日都唔記得睇

寫左咁多本書

有無同男明星

所以咪好似好識教育咁囉.......

小占識講野都可以做主持
你識字都可以出書

八九十年代根本仲未吹崇日

木木

香港根本太多考試同埋只係講考試

當然唔係，香港八十年代已經好崇日
日本歌、日本時裝電器、日本動漫....
唔係當時銅鑼灣點解有咁多日本百貨公司進駐 -- 大丸、松阪屋、三越 ...

但真係爆都要到九十年代

你當七十年代啲前程錦繡咸蛋超人死架

小占你真係慳啲啦，話陳美玲無音樂感

Tiger食飯

肥料

魚蝦蟹

早兩日行
其實香港鄉郊都真係好多地方好少人知

下集四方西

唔使睇

四方西

魚

玩水

Bobby haha

我地玩用個頭頂住架

又賴新一代

潛水

繼續四方西

四方西腿

郊野公園做膠野

四方西都係beatles粉

Dead air

個教練幾型

鬼佬型啲

香港d水底都已經無以前咁清咁靚

東京

楊盼盼

好耐無見佢

原來大澳d屋咁樣分

靚景

我係本地

桃花島

係啦小占，啪返兩粒香港四大毒物啦

其實真係唔知野外邊d野可以食

呢條瀑布其實都只係一般

睇住佢地落水我覺得好凍

雖然佢地係夏天拍

個瀑布影到好壯觀
但水質始終冇日本嗰啲咁清

水質就無計啦
雖然我尼加拉瓜都去過

今晚有盧敏儀

D羊唔飲老母d奶

祥嫂好霸氣

最後的蠔手作

有營車

無線亞視大戰的年代都唔知幾耐之前

強尼

最後一集了

呢度都有天空之鏡？

都真係唔知

天下太平

我地個台未出限奶令

又抽

哈哈哈哈哈⋯
你呢次死梗喇李莫愁